%\begin{savequote}[75mm]
%Nulla facilisi. In vel sem. Morbi id urna in diam dignissim feugiat. Proin molestie tortor eu velit. Aliquam erat volutpat. Nullam ultrices, diam tempus vulputate egestas, eros pede varius leo.
%\qauthor{Quoteauthor Lastname}
%\end{savequote}
